hello I m the first British who use LIHKG

my roommate is from Hk and he said LIHKG is good to learn Cantonese . He gave this account to me so I hope everything goes well

P.S the emojis in LIHKG are really funny

屌你老母呀

that means greetings

Hello

No swearing

你老母俾狗屌

？what's that mean

小心仆街呀

diu ,no chinese

Where u come from

Ching Chang Chong

My roommate is from Hk he said Hk not china

Great British mate

Don't be rude

Native撚會用你d小學雞英文

Diu你d英文扮鬼佬

Hi everyone me屌你老母

u go to school by bus?

nice to meet you

Diu ?

Yes photo?

第一 係Great Britain
第二 冇人講自已come from Great Britain
一係 England 一係wales 一係Scotland

post a photo of yourself first

Great British

唔好踢爆佢啦

Rubbish crown

first britsh who uses "use"

屌你 錯granmar
扮得好d得唔得

屌 條友太柒
我連花生都唔想食

假膠

Ok I will do it later

dick pics for sure

Post a photo with ur lihkg profile page at the back to proof

Pic or mom

Photo is coming

I can't see shit captain

啲英文

窄左啲喎師兄

Coming to town?
打一句 錯一句
主席都建議你都係唔好講咁多冇用既說話

Fake plastic

Hahahaha, on9 son

屌你

NIGGER

can u just shut up it's so weird

I in hk goed to school by bus how about you

No

By foot

Whereabouts are you?

the smell of fake plastic

I am fine thank you,and you?

Wow , grammatical mistake. You should refine your language , mate .

Good good

So what?

cool story ,bro

我文法好差 但只聽過on foot 未聽過by foot

So stop mimicking native

dog isn't fuck,nigger

Hk people are rude

Wanna suck British dick

photo your roommate's passport

where are you

hello on9

shit, already boomed

He told me I am fucked up

請善用起底功能

how big is your dick?

20cm only

講大話要切柒呀，薯條天主!

English please

on foot

By foot idiot

my power powerful

有咩問題 垃圾港燦

Hi, i go to school by bus

This is kind of true

you little cum slut, come suck my dick

Send nudes Daddy

You fucking gay people

your English so good

No son

My mother language is English

小學生返去溫英文啦

Halo madda fakkaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

Dude, are u go to bus by school?

Fuck off you white scum

London Bridge is falling down

Selfie呢？

British grammar都會錯

sup bro, I student in the uk also and I am from Hong kong

樓豬英文程度有冇小學

有撚鬼佬會用全形問號咩
扮都扮好d啦屌你

eat shit and die

Good?

Rude as fuck

好撚假

Mate where are you based?

Great British 笑撚死

初中啦

Use your brain, instead of your ass, to think

Selfie with LIHKG screen ok?

垃圾英文

yoyo. What major do you study?

大家都get錯左
其實佢係想練英文

Media

死gay佬偷拍人

收皮啦好冇？

Hey gay what ups

this is a forum for people who has mental problems. Becareful!

成功偷左樓主個名

Wankers

You wont fool anyone with that ass grammar and choice of words. Nice try tho, I will give you some points for effort.

Have you ever sucked your roommate's dick?

屌你老母臭化閪！

Mother language

Angel fong ga?

想拎返個名就即刻落街買張mycard 1000點

k

yo yo! drop me a beat!
you got freestyle?

cringe

Hi

If you were British, I would be Donald Trump.

呢個名n年前 送比你囉

I fuck you you die hard la
My power is so powerful

LIHKG is a dangerous media. Many NEETs use this app.

You mean Great Britain you muppet? Lmao

And I think the user interface of LIHKG is super ugly. Hope one day (perhaps never) the dev team can improve it.

Agger

笑到我仆街

痴線個topic已經錯grammar

都話人地係借佢roommate ac

Pound of you!

I would be Kim Jong Un

好撚假
Ho lun ga

I would be Vladimir Putin

Give me something
Such as photo of your hand
I don't know if you are white

D英文

Don’t laugh big people mouths

扮洋腸

樓主：鬼仔唔理grammar

Where do you dwell my fellow British

diu, no chinese

真係鬼佬又好，假膠都好，多啲on9post先好笑

great british

Go fuck yourself white trash

Ching, IP duo ng sai check

Try better mate

點解弱智仔都咁多人回

siu leng sei

啲英文咁鬼水皮就慳啲啦

第一頁已經failed Great Britain呀柒頭

tea tea tea

i go to school by bus

you false plastic

you can learn all the foul Cantonese there

點撚樣呀
Grammar 又錯
用字又錯
假膠都做下功課先啦 屌

我家姐個女啲英文都好過你
佢七個月大

what the fuck is great british?

i only know great britain

It's a beautiful day outside, birds are singing, flowers are blooming, on days like these, kids like you

SHOULD BE BURN IN HELL

屌你好心轉左名先開post啦柒頭 敬業啲得唔得呀

I know thAi hand

留名學英文

雖然佢係假膠 不過如果真係有鬼佬上嚟佢地應該都真係會覺得呢度幾新奇

My dick is big than you

you and your roomate cum each other how many times

go back to your ching chong land

bigger吖柒頭皮

I m from uk

Cum in your pussy

i diu le lo mo chow hi

Stfu cocksucking cunt. We don't need you here. Piss off.

come fight me in kwun tong
I know thai hand
my power powerful

負撚夠一千未，4 gua lo

Hi Potato Strips Big King

Hi I am ling ling. I go to school by bus.

Thai hand???